［正視聽］其實係雞姦。

//警員要求被捕者在房間中脫去衣服，檢查身上有否危險品，他的四肢被綁在檯腳，警員用頭套笠頭，警員要求「乖乖地講出密碼」，被捕者不從，並指警做出「超乎想像的虐待」，至少兩警員曾施虐，經過三十多小時，他被送上法庭，期間警員未有容許他見律師。被捕者其後得悉，朋友曾委托律師尋找他的下落，但警方未有透過被捕者遭關押的地點。上庭前，警員在水及消毒藥水向被捕者冲身//

以上係集會主持嘅第三身口述，講到最重要嘅「施暴」時，居然只係話「超乎想像的虐待」。屌，如果唔係有第一身受害人說法，「我相信，我不是唯一個受酷刑及性侵對待的人。」 我現場聽都聽唔明係雞姦。

「超乎想像的虐待」= 雞姦
「超乎想像的虐待」= 雞姦
「超乎想像的虐待」= 雞姦
「超乎想像的虐待」= 雞姦
「超乎想像的虐待」= 雞姦

聽日見。

日日見

推

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

。。。

我現場聽都聽唔明係雞姦。

屌 我都係
聽到去「佢相信佢唔係唯一俾人性侵」個度我諗左一諗⋯⋯

正經重要既字就唔講，係要人估，想點！

強姦就強姦
輪姦就輪姦

講咩性侵

摸一下又係性侵
有插入又係性侵

想點

解散警隊！
強姦犯終身監禁！

主持on9

個當時人唔想講出口，二次傷害，我明，respect。

個主持用第三人稱講都講唔出，就係on9。

我現場聽完真係嬲，嬲個主持。

聽撚死人

想聽落嚴重d
唔可以講太清晰

借個post講一講
手足我愛你地
受到不人道對待唔係你地既錯
你一講話你想死我真係忍唔住喊左
要死既唔係你而係施暴者
相信有一日我地會贏
唔好離開我地

個當時人唔想講出口，二次傷害，我明，respect。

但依加係個主持用第三人稱講都講唔出，就係on9。

都唔知個主持up乜 1999
代讀都唔清唔楚

唔明點解最重要既字點解唔講，要外國人幫手就要射核彈，或者唔講，其實全部可以唔講，就係要果兩隻字
不過唔緊要，佢地受既苦我地一定會血償，popo既血，藍絲既血

Push
現場都諗唔明

推俾多啲人知

原來唔止我 唉

我聽得明 我喊左

其實班主持已經唔係第一次1999唔知講咩

Dllm!!!!!!

攪咁撚耐 有無強姦 點性侵法 都係估估下

明顯係雞姦
唔明點解會聽唔明

唉，開大台講都講唔到俾現場嘅人聽，真係好對唔住佢。

文字有偏差，不如睇now 927新屋嶺為正確

嬲撚到訓唔到 同女朋友係咁講

source 就係現場大台嘅兩種說法結合而出，唉，要怪就怪大會主持用嘅字眼不知所謂。

有冇渠道可以搵到搞手，我想俾feedback

只可惜佢/大會冇點明雞姦呢兩個字，全世界嘅傳媒就冇得講。

比人雞姦的勇敢企出來
點知主持人玩膠講撚到好似綁住打

我更加唔明咩叫令人難以想像的, 唔通大定搵外國國會求救叫人自己想像?:

死gay佬黑警

支持所有肯企出黎做搞手既人
但都想俾啲意見點可以做好啲
首先主持可唔可以搵啲冇咁多懶音既？
其次內容希望可以present得好啲
等國際上有更大既impact
唔好當係分享會咁做
我地係要make noise
義士受左咁多苦
唔可以令佢地白白受苦
要全世界都知黑警有幾仆街

聽到性侵嗰個詞先load到仆街黑警死全家

雞姦一定係頂級嚴重

特別係指控其實係雞姦異見人士那麼嚴重

竟然係叫人自己想像, 玩左膠式留白,語焉不詳
我估計國際媒體係唔會點報呢條料

跑新聞最緊要用字要準確

一開始聽都唔覺係
聽到性侵個反應係
前面仲有個EE喊到停唔到
返到黎前後串連返哂先GET到雞姦

我地自己人都聽到一舊雲
叫人地點報
真係好唔想用手足做核彈
好心痛

希望主持重新講一次

係現場見到其他人都R哂頭

要洗嘅性侵 你覺得係乜

定係通櫃...

真係要講白d,留白變到好似呂麗瑤咁就無意思

唔係唔信 但你同藍絲講果d遊行有錢收有咩分別
搵個人錄音再講幾句就話黑狗捉人有錢收
我地要事實同真相
唔可以人云亦云
咁樣大家都會變做藍絲咁焦批判性思考

其實如果發言人真係無天份
唔該可唔可以寫full transcript 全組人睇完無玩膠直接讀

比人雞姦已經慘,勇於指證點知比自己人由政治核彈玩到變雞蛋

我擔心其他受害人因此唔出聲

唔係我覺得
你果堆我覺得我認為拿唔到上國會討論

點解講得咁隱悔？大佬呀，依家俾人姦呀
女仔好多都唔夠膽出聲呀
何況男仔？佢叫人地轉達俾各位聽係佢真係面對唔到各位話自己俾人搞，但佢又唔想啞忍含冤同都唔想俾人知佢身份，如果你站在佢立場，你好明白代言人點解唔明咁講

我覺得似係個受害者講唔出口……所以隱晦啲

民間記者會其實可以repackage再講依單嘢
如係2個警察雞姦要講明
,無套嘅話損害更大

Sorry :( I feel really sorry for our comrades :(

通櫃冇需要捉去洗身

我都諗左下

其實前文後理
非常明顯係雞姦

主持係...出咗事 不過可接受 要改善

但呢班人已經唔係第一次
係經常出錯

唔係
直接講出黎震撼d同更容易比外國媒體make noise

我喺現場都聽唔明，都係返到屋企先明

當事人在場呀
主持講完佢聽唔聽到呀

成50分鐘

我聽咗陣
又針灸又艾草

有無話邊啲重點

見到性侵真心嬲
垃圾詞語

但佢講到popo係呢個男手足上庭之前用消毒藥水幫佢抹身，先離開新屋嶺，如果摸洗鬼用消毒藥水，肯定係做咗啲會殘留黑警dna嘅事先用消毒藥水

同意
但我諗主要原因係怕被追究，不能怪受害人
預左跟進唔到

唉,唔該民記再開過講番同一單野
篇發言求毛EE,劉慧卿幫你改好先,唔好再用偽文青式表達方式玩膠

個男仔本身上上台講

又錄咗片

不過後來怕白色恐怖

佢仲保釋緊
驚一爆會畀人搞

而且點會只係摸
超乎想像呀話

我當時聽以為係打到佢成身傷哂所以用消毒藥水抹

其實當時人聽到人地咁形容都係二次傷害

pp

個主持話有d野唔講得 講左會比人查得出 可能係呢樣

如果真係強插應該會有損傷, 就算消毒藥水洗都唔洗走損左地方, 去驗傷應該驗到

睇報紙d法庭新聞見過.....

樓主都憨鳩

講出嚟都唔容易，同埋點確保所有人聽完都控制得到自己情緒？其實聽落好撚崩潰㗎大佬啊

受害者寫稿,有時寫出黎都係一種傷害,唔係咁容易嫁

屌！

所以咪話 人地真係唔想講既，就唔妳好迫人

其實手足講返件事出嚟已經花咗好大勇氣

好撚心痛 仆街黎

受害人寫稿,代讀人照稿讀
讀完,代讀同受害人溝通完又出黎講左幾句,但都係講唔到個重點.有話受害人聽完情況激動,話太過直述,講唔到個重點

認同
咁撚含蓄做咩

Dklm死黑警死全家啊仆佢個街

利申︰唔係冷血
但點解你地可以肯定係雞姦?
邏輯上超乎想像既虐待, 第一聯想就係SM
純粹講SM, 其實有好多唔同既SM方法, 仲要係恐怖過雞姦好多
e.g. 滴蠟, 灌腸, 仲有好多好不堪既行為唔想講...

篇文講超過30小時, 純粹兩個人雞姦點會可以姦住30小時
所以我覺得係有比雞姦更嚴重既性虐待...

錫春袋我都覺得好恐怖, 問心俾人係咁錫真係可能想一死了之, 俾人野野十成力打落去嗰種痛真係唔敢想像

on撚9
有分别咩？

原來唔止我一個覺得係咁…
喺現場聽到受害人份講稿話「我相信，我不是唯一個受酷刑及性侵對待的人」嗰陣好震驚，心跳突然加快，因為我覺得手足已經暗示+明示黑警性侵
我本身係一個腐女，但極憎人用性暴力對待女性或男性
黑警死全家已經太便宜呢啲無人性嘅生物
祝願黑警不得好死、病痛纏身、痛苦絕望、死後落地獄，生生世世不停於無間地獄輪迴
我願意減壽十年去換取黑警自己承受返十年痛苦！

拎雙非人打丁
切包皮
藥酒灌腸

唔一定雞姦

不如del post....

我明白，也尊重他的感受。
只是如此大的不公義，我們聽完，但因為表達手法限制，而居然完全不能用在新聞報導上。

老實講，怕聽到二次傷害嘅，不列席也可行。我哋要真相啊。

行出嚟以經要好大勇氣 呢啲嘢真係好難講出口 唔好咁harsh啦

聽日見

我重新睇多咗一次個發言，重點係個發言人居然將個重點放落「唔俾搵律師」同「唔俾打電話」，而雞姦就一語帶過。
你唔直接講，都可以用篇幅將個重點襯托出嚟，「性侵」一詞都好過乜Q「難以想像嘅xx」，依加搞到去完集會專心聽嘅人聽完都唔一定知係雞姦。

其實講真麥展豪同級班撚樣一定知邊個示威者比人姦
係玩抵賴壓唔住先交人

新屋嵿本身細唔係關押過好多人, 比人雞姦應該更少
我估計popo已經知係咩人爆料

民記同香港社工實在太天真無知,自以為隱瞞部分案情班popo就鎖定唔到受害人

立即尋求庇護

喂 大佬呀 佢企得出黎 知情既人一定會幫佢
我覺得依一刻唔洗話曬俾全世界
咁樣迫人 會出事

推
被捕人仕關注組

果度班popo養左大量黑狗,好可能係公
仲有人比popo恐嚇電擊下體

所以真係好嬲個主持唔講清楚。

up

其實無論邊種形式都係性侵犯
有邊要深究咩？
幾十個post討論只會令受害者再度傷害

我都係返到屋企先明......
以為傷咗要洗傷口

就算唔係雞姦
都一定有精喺佢個身到先要洗......

雞姦都叫超乎想像..

應該係獸姦

如果因為怕二次傷害 係直頭唔應該講

但而家忍悔講咗d出嚟 但又無直接指證 反而令件事相像空間越來越大 變相亦越來越虛

如果決定要講 最實際就講清楚明白
如果受害者有保留或未準備好害 就唔應該夾硬講

推喔

我尊重嗰位手足嘅感受同犧牲，亦欣賞佢嘅勇氣。但我不認同搞手嘅講法。

唔想傷害佢，就唔好擺人上台。
因為點講都好，佢嘅case入咗大眾眼野就已經係一種傷害。
但依加，佢勇敢企出嚟指證警隊黑暗嘅力度，就因為呢一下「避免傷害」，由核彈銳減成近乎零。
我哋係為公義發動緊戰爭，唔該分清楚敦輕敦重。完全浪費咗受害手足企出嚟嘅勇氣。

可能係人精或狗精
一定係驗到dna的野

其實講真麥展豪同級班撚樣一定知邊個示威者比人姦
係玩抵賴壓唔住先交人

新屋嵿本身細唔係關押過好多人, 比人雞姦應該更少
我估計popo已經知係咩人爆料

民記同香港社工實在太天真無知,自以為隱瞞部分案情班popo就鎖定唔到受害人

盡快攪庇護吧

啱聽！

你俾人騷擾過就唔係咁講，真係要好大勇氣

必須追究呢一單到底。

麥展豪班人要搵係新屋嵿比人雞姦的人一睇文件就知, 我估計最高級果幾個一定有呢份料

同埋社工的所謂安全屋又係9up, 無料做保護就唔該通知美國政府接人
我有預感受害人好快比車撞意外身故,中共常用手法

認同樓主
主持完全講唔出個核彈
“無法想像嘅虐待”用詞好主觀見解咁
咁樣新聞好難報依個核彈
浪費咗手足一番勇氣

點解我會覺得有用獸姦同用電擊棒等器械姦

popo係人格卑劣應該死全家,但人的體能有上限,無可能一條友姦足n個人一晚

我覺得popo會用硬物插佢/sm
唔係用jj插所以叫性侵

係震撼
但你有冇諗過當事人嘅感受？

正如你畀人綠咗你可唔可以大大聲同人承認你老婆畀人搞咗？

黑警死全家

或者大家係要求人地直接講 "我俾人插屎眼" 先安樂

push

yes 宜家1999

死黑警

畫公仔唔使畫出腸， 可能唔係雞姦， 打JJ彈JJ， 搵嘢捅屎眼，都可以係性侵嘅一種， 搵其他死物插入屎眼都可以係一種雞姦。

講真咁大創傷點講得出口
「我比人雞姦咗」咁樣？
要企出嚟已經需要好大勇氣
態度可唔可以好少少

我尊重當時人嘅決定

其實四肢被綁在檯腳姐係點對唔住有啲蠢唔係幾明點綁到

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

我尊重當時人嘅決定
只係佢嘅用詞vague到留太多想像空間比人 只會令人有更多唔同嘅猜測 但同時又fc唔到
好似831咁 d人花精力去諗去估 而唔去做實事

反轉張檯

用手扣鎖落去

例如：你個人訓上枱，四肢X 形伸向枱四角，再同枱腳近枱面果part綁起

其實要好大勇氣
我都係睇呢個po先連結到去雞姦

個主持真係好垃圾 佢加少少感情去讀份稿可能成件事已經唔同哂

屌....

同意 真係唔敢想像

屌

雞姦男手足??
火都嚟埋
成班死黑警犯有雞姦死罪

巴打一生仲點過

其實非禮就非禮
台灣一般用到性侵就係姦㗎啦
只不過當事人講唔出姦呢個字 太可怕了

對，推

唔敢聽返....

好唔尊重受害人

....

咪係, 擺明啲死gay 黑警無套中出個男仔
都唔知會唔會有愛滋

強迫男事主口交？

明白..但咁都唔係藉口
表達用字直率
先可以為佢地討回公道

再顏射先要清洗？

我明！

我都好明白，唔企出黎，好難討回公道，俾少少時間巴打

唔知大家有無睇過13 reasons why 漢娜的遺言
劇中男仔俾人用拖把捅屎眼 捅到出血為止
依啲行為都係性侵犯
就算唔係雞姦/直接強姦 依種行為都係無法原諒嘅性侵害

屌咪撚自己鳩估帶風向啦
仲要講到100%真咁
唔好學埋藍絲啲衰野

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

死全家

你地全部人都好勇敢，俾着我根本唔敢企出來，甚至可能顛埋班仆街黑警對你地嘅傷害佢地將會億倍咁受翻，大家一齊加油唔好放棄

手足呀

總之天日見，就係咁簡單

CLS!!!!

講得太白炒車就水洗都唔清
模糊d講大家有想像空間

唔該大家集中五大訴求
成日玩埋呢d作文做乜
有無受害人留比議員跟進搵佢出黎公開真相啦

警察們 仲記唔記得你地既初心

前線請留低你嘅DNA!!!

算9數啦

蠢
政可惜係傳媒無得講

行開啦 唔好諗住沖淡個嚴重性

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

作完故仔未

推到popo

屌你老母 死黑警

其實可能係要保護受害男手足
所以唔可以講到咁明

男既都姦女既更加會，死黑警

男手足只係唔肯解鎖電話
而唔解鎖電話係被捕人士權利
就被雞姦

Tyler

我都覺用其他物體插入性侵，未必雞姦，未必咁岩有黑警係gay佬

點都好，下次字眼可以改善下

有冇得驗傷追究？
性侵犯有D abrasion 唔係消毒藥水洗得走

今次真係犯有雞奸死罪

唔講又話一定要企出黎

依家企出黎都鬧

樓上唔好咁啦

而家日日都有呢d咁既新聞但從來冇真人出黎講
其實真又好假又好 講講下就唔會有人理
狼來了故事

仆街 好難痛心

因為人地都係現場

屌佢老母 大家一定唔可以放棄

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

如果咁樣搞個集會，當住幾萬人同當時人面前講返個case都會怕自己抄車，咁世上所以記招都唔洗開啦？

咁都得再吹大啲不如

我懷疑佢係比人做細菌實驗，黑太陽731果啲

師兄你係咪睇fake news 睇到麻木咗？

難受嘅係明明個當事人就係現場，個主持就講到似是而非咁。屌。

你係咪散佈fake news散到麻木咗？
up得就up

唉唔講到咁明，都至少講出個事情嘅本質啦？而「性侵」一詞都冇，點出新聞啊。

性侵犯唔一定雞姦嘅，無講明就無講明，好難估

師兄係咪睇fake news 睇到麻木咗？
依家係你個朋友好慘，被人性侵完選擇同你講，你搞個集會諗過全民幫佢集氣，結果你講到不明不白，冇人知你朋友講緊嘅係被人性侵。

好心人提返大家件事嘅嚴重性，你就話佢作故仔？

最差嘅係佢連讀緊「受害人告白」定「旁白」都分唔清。

一聽到比人沖身就覺得係

屌講得咁唔清唔楚

警棍插都可以係性侵

姐係背脊向天，四肢向下。

（唔蠢啊！我現場聽都load唔到。蠢嘅係口述嗰個。）

我都係咁理解。可惜主持連呢點都講唔清。

其實我嬲嘅係，呢個根本唔係當時人嘅稿。係第三身口述。我屌寫稿嗰個。

我嬲嘅係，主持連「性侵」一詞都講唔出，要人估估下。

黑警等天收，下世做豬

p

呢個就係我嬲嘅地方。你搞個集會搵幾萬人嚟聽，當事人唔上台我明，但主持講嘅版本仲連基本嘢（「性侵」呢兩個字）都唔講，乜都要人估估下，get到就get咁

啲差佬變撚態㗎
連男人都要搞
屌你老味平時叫雞都唔夠仲要搞男人！
唔係咁餓呀！

Cls

痴撚線

其實都睇到傳媒怕GET錯故意唔提呢單料
好心唔好再比條蠢人上台, 完全係錯到不可饒恕

男人邊有得比人姦

如果真係想幫就企出黎

唔理係乜 總之性侵就唔得
掂一掂都係犯罪
推到黑警死全家

插屎眼

雖然估到
但個主持講得太隱晦
唔係第二個補多句性侵
d人未必get到

一睇就知係姓虐待取精la...雞姦有幾難講出囗！

係被迫手淫/強制窄精呢d仆街AV情節先講唔出口！

D狗捉到比人告條性侵條罪都輕過雞姦條罪la！

屌你老未，你俾人雞姦完會唔會話俾人知。佢肯同人講已經好大勇氣

師姐好純情~

嬲。

推呀救命

唔好再二次傷害手足可以嗎？

佢現場都冇接住落講「性侵」
而係另一個搞手上嚟講「第一身告白」先有

啫係，受害人都用「性侵」一詞時
寫稿覆述嗰個，連「性侵」一詞都冇

如果呢個post令佢受傷，我要講對唔住。
但我嬲嘅係佢企咗出嚟，結果被豬隊友害成到件事不明不白

好嘔心，全部黑警不得好死求生不得求死不能

嚴重性嘅問題

do not sanitize their actions
be specific
that's how the public get to know the truth

手足可能準備好承受，但係出到嚟講到唔拖唔水其實好浪費難得鼓起嘅勇氣

928 929 101

聽完果下真係唔明 諗諗下先細思極恐

唔肯定份稿係咪事主寫完比主持講喎

我現場聽初初都唔明
聽到性侵
最後重新講多次佢係男仔....

黑警禽戰不如，死不足惜！

C

好明顯大家都好不滿真相未講清

強調建議民間記者會喺巴打性侵case講清楚如何性侵

起碼是否雞姦

Push

可唔可以開記招or揾民間記者會講返件事出黎？
一定要比大眾知情

揸波，劣鳩，含lin，呢啲都叫性侵

係雞姦既就明確講出黎，係事實既怕咩

支持樓主

正常傷口用水洗就得

用埋清毒藥水好明顯就係想清走身體組織dna